點解廢柴通常都係男仔？

女仔廢極都搵到份散工做吓，但男仔廢起上嚟可以連交表申請綜援都懶

話明柴

香港男人真係亞洲最廢雄性動物

因為男人唔會開po數女人

因為女人可以做雞

無資格申請綜援

女仔唔洗溝仔都可以有人屌

男仔唔識溝女就只有打飛機